## 你好 👋

* 我是一名普通的中学生
* 喜欢开发一些桌面小程序和嵌入式
* 会Python和一半的C，有时玩Linux
* 能用Arduino控制单片机，能画简单的PCB，会焊一部分元件
* 正在学另一半C，自学了一部分C#

[![Top langs](https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=yangshunhuai)](https://github.com/anuraghazra/github-readme-stats)


* 我的项目概况：
  - 🔭 现在正在进行的项目：
    * [PELinux](https://github.com/yangshunhuai/PELinux)
      以Linux为核心的PE
  
  - 🕊 鸽的项目：
    * [STM32-MP3-Player](https://github.com、yangshunhuai/STM32-MP3-Player)
      STM32 MP3音乐播放器
    * [StudentMainManager2](https://github.com/yangshunhuai/StudentMainManager2)
      第二代极域电子教室管理器（基于Visual C#）
    * [mobile-safe](https://github.com/yangshunhuai/mobile-safe)
      防止写作业时玩手机的保险箱
    * [C4-Clock](https://github.com/yangshunhuai/C4-Clock)
      C4闹钟
    * [TomatoClock](https://github.com/yangshunhuai/TomatoClock)
      STM32番茄钟
    
    最近项目咕咕，主要原因是最近我忽然发现C的指针我有一些地方不理解，所以正在读C语言的书，详细了解指针这一块，毕竟作为C语言的精华指针是一定要学好的~
  
  - 已完成的项目：
    * [StudentMainManager](https://github.com/yangshunhuai/StudentMainManager)
      初代极域教室管理器
      
      这个是我所有项目中最受人欢迎的项目，**足足有两个star和一个fork！（doge**
    * [CPUMemMonitor](https://github.com/yangshunhuai/ArduinoProjects/tree/main/projects/CPUMemMonitor)
      用LCD1602监测电脑的CPU和内存使用
    * [simple-clock-with-dht](https://github.com/yangshunhuai/ArduinoProjects/tree/main/projects/simple-clock-with-dht)
      温湿度检测时钟（demo）
    * [simple-clock](https://github.com/yangshunhuai/ArduinoProjects/tree/main/projects/simple-clock)
      LCD1602时钟（demo）
    * [small-virus](https://github.com/yangshunhuai/small-virus)
      批处理和VBScript简易恶意程序
    * [ChocoStore](https://github.com/yangshunhuai/ChocoStore)
      Chocolatey软件商店
* See also
  - [改名竟然需要6个钢镚@bilibili](https://space.bilibili.com/551883534)
  - [yangshunhuai@csdn.net](https://blog.csdn.net/michael_pipi)
  - yangshunhuai@qq.com
<!--
**yangshunhuai/yangshunhuai** is a ✨ _special_ ✨ repository because its `README.md` (this file) appears on your GitHub profile.

Here are some ideas to get you started:

- 🔭 I’m currently working on ...
- 🌱 I’m currently learning ...
- 👯 I’m looking to collaborate on ...
- 🤔 I’m looking for help with ...
- 💬 Ask me about ...
- 📫 How to reach me: ...
- 😄 Pronouns: ...
- ⚡ Fun fact: ...
-->
